有熟女強人點解無毒撚強人

話明毒撚咁內向點上位

毒撚唔會強到 太懦弱